{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154822?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 슈가몽펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 追加費用は基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンであり、当日現地にて決済可能です。 最大収容人数を厳格に遵守しなければならず、予約された人数以外は入室できません。 キャンセル料は予約前にご確認ください。 客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあります。 重複予約が発生する場合は、前払いされた予約が優先されます。 客室と施設を清潔にご使用ください。 付帯施設は予約可否によって変更されることがあります。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 客室清掃後、退室点検を受けて客室キーを返却する必要があります。 予約後、予約確定可否を宿泊先に確認してください。 予約が重複する場合、全額払い戻しされます。 ご利用いただけない場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。 単純な心変わりやお客様都合でキャンセルする場合、手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は当日現地にて決済される場合があり、最大人数を超過した場合には入室および払い戻しができません。 レイトチェックインは事前に連絡してください。 施設物の破損や紛失の際は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限されることがありますので、当日ご予約後のご利用はできないことがありますので、事前にご確認ください。 未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しは不可であり、使用していない予約の件に対する払い戻しはできません。 追加施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 利用案内としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、ペット同伴および駐車可能、海水浴場近くなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加費用は基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "最大収容人数を厳格に遵守しなければなりません。予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は予約可否によって変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設は予約可否によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者と一緒にいる必要がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室を清潔に使うようにという指示がありますか？",
            "answer": "客室と施設を清潔にご使用ください。"
        },
        {
            "question": "退室時に客室キーを返却する必要がありますか？",
            "answer": "退室時に客室キーを返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複する場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約が重複する場合、前払いされた予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインは事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限されることがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者のみで宿泊する場合、入室および払い戻しは不可であり、使用していない予約の件に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "追加施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "利用案内として何がありますか？",
            "answer": "利用案内としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、ペット同伴および駐車可能、海水浴場近くなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 536
    }
}